法唔法國一到聖誕d飛機杯廣告特別多。

每個巴士站廣告牌都一定有。